作為前線，我好想大家可以幫手改變下作戰心態

[借朋友ac]
時至今日，其實次次出嚟都唔少人，但幾乎每次都蝕畀狗，我地啲人傷嘅傷、拉嘅拉，而狗則近乎零損。我地唔夠嘅並非人數，而係反擊嘅血性同勇氣。明明我地咁多手足喺狗爪上流血、受盡折磨，有人行唔返，有人被污辱，甚至有人死！但班狗到今日受過最嚴重嘅傷竟然只係斷咗隻爛鬼手指，公平咩？？？ 我地仲要捱打到幾時？我地需要改變！

首先我不厭其煩咁再提，唔好再一嚟背對敵人逃走，亦都唔好盲目地驚班狗！唔好背對狗呢一點已經講咗好耐，但到依加都仲出現呢種情況。你背對敵人的話後面嘅手足係有機會落單被捉而無人知無人救！落到場成日都要叫大家定D定D。所以真係唔好再出現班狗一推就有人大叫「走啊！」然後恐慌性大奔走，其實好多時都係虛驚，大家反應咁大係好易出現恐慌同混亂。因此，大家鎮定D面對，好嗎？

其次，可唔可以唔好對面一衝就散？次次咁散法都有手足畀狗咬。我地人數咁撚多，點解唔好好利用人數優勢反衝擊啊？D狗衝得咁過癮打人打得咁爽，某程度上係因為佢地知我地根本威脅唔到佢地。20隻畜膿衝過嚟，我地成班人衝返過去，你估邊個怕D？有人數優勢根本唔應該怕打近身，因為D狗仲驚畀人圍毆！香港人畀D血性同更大嘅勇氣嚟睇下！話畀班狗知血債要血償！

退後幾步嚟講，即使唔衝返轉頭，我地都仲有即走以外嘅選擇。參考下魚革，個時D義士一見到對面衝係會製造磚雨！對面係會即刻收皮！依加好多時係就係有起磚，但真係用嘅人根本唔多，又或者喺一個不可能命中嘅距離下掉空地，浪費曬資源。磚同火魔法一樣，喺太遠又冇需要之下唔好亂嚟。正確用法就係人執一磚，狗一衝到射程範圍內，就畀磚雨佢嘆下，班狗即縮！

第三，大家一定要緊記拉狗，救人。情況許可下一定要救人為先、打你為次。好似上次搶槍片中，手足不停打狗但都救唔到人，我地下次試下將目標放喺推開狗隻或扯回手足度，用盡一切方法救人之後再打狗。救手足比打狗重要。提提大家，佢地係有甲，但頸同下巴係無甲，而且頭盔擋風罩係揭得開、關節位有甲都可以屈斷的。

最後，唔好久守火防線。呢樣真係好奇怪，明明火防線係用嚟阻狗，減緩對方推進速度，爭取徹退時間，但唔知點解總係有人鍾意睇住把火熄、班狗追先肯走。咁火防線個意義咪冇咗囉？

記住，我地要Be water，但好多時我地都似ice多於water。Set完火防線就爭取時間做下一步，做咩到好都好過喺度睇火，我地唔係開營火晚會，呢味嘢我地贏咗再喺煲底做啦。

加多樣，之前有巴打啟發咗我，我地唔但只可以請小巴食糖糖，我地有機會都可以請唔同車車食糖糖架～

總之記住，我地人多勢眾，使撚驚班狗，反擊反擊反擊！！血債必須血償！

利申返，對唔住咁多位，小弟今日冇出到去，感冒未好返，我會盡快康復架喇

不如快過政府整定個11月24日選舉宣言先

魚革最值得我地學習嘅係義士們不懼反擊嘅勇氣同血性

願榮光歸香港

自推X1

推

自推X2

推 係來至前線既呼喊

自推X3

101 可以落磚雨同火魔法啦

戰術post推爆

推一百次

自推X4

自推X5

push

推到人執一磚 狗衝則掉

記住唔好恐慌式大叫，好影響軍心同判斷
有時聽到心都離一離

自推X6+1

自推X8

推
改變心態 真勇武

香港人加油！

再多再好既gear都不及思想上既武裝
香港人幾時先可以再向前行多步

自推X9

啱，人數有，裝備都有，心態都有，但可以再進步

E個真
唔可以再睇住手足比人拉
一定要反擊

睇住班狗變本加厲，無穿無爛，而我地就流血受辱
公平咩？？
我要班狗付出代價

推唔郁

想多D人睇到，同唔同意都好

101 魔法雨

不成功便成仁

推！

大家一定要唔好恐慌，保持鎮定

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我相信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價。

推多下

唔好齋睇，幫手推下

推唔郁，覺得有用就幫手推下

打仗
香港人快啲醒

雨磚
一人一舊都夠活埋popo

係時候要思想進化

其實講得好啱
唔明點解大家有打狗救人嘅勇氣
但就冇迎戰反擊嘅心態 明明咁多人
要知道近戰先有得打 因為如果班狗沖佢哋就唔會開槍 怕打中自己人

即使唔敢打近身，我地都可以唔使即刻大退，至少都可以畀磚雨佢地嘆下

推呀推

Push

其實磚係我地最強嘅武器

隨時有又可以量產

真係要開呢個技能樹

啱！我地已經無退路！點解要比班垃圾兇到？我地人多咁多，佢2-3個人先制服到一個，我地驚閪？

建議：其實可以帶住支噴漆，班黑警沖埋嚟捉人嘅時候可以向佢頭盔或者眼罩噴，令佢視線受阻睇唔到嘢，令手足有機會走。

射磚係要練，唔好TK
不過磚雨要普及

明明雨革時已出現，到依家都唔用就笨柒

要用掉棒球手法再調整，手垂直，要角度高D咁掉，避免tk

70個comments, 有一大半都係我嚟，但正皮就有成80個...多過comments

一二一二推

十月一
無底線日

推！十月一，人手一磚！！！

唔反擊 比20萬人你都無用 今時今日 真係要認 香港示威者真係好似羊咁 經常比狗追同咬

無錯呀 ！
手足係有枷鎖 不過已經進步唔少

佢地升級武力
我地都要解鎖！

唔好再畀狗做戰狼300
我地唔係羔羊，咁多人一人一拳一人一磚都收佢皮
使撚驚佢畜膿，想衝過嚟食磚先啦

大家一齊反擊啊

黑警冇一個無辜

1000人有100人反擊已經有望扭轉局面

推
不過感冒辣殺

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

我都唔想

將鶳時嘅態度拎出嚟ok?

以武抗暴

全民勇武

都要有人教先得，如果有軍事專家教路，可能已經win左🤜🤛

畀再多嘅人、再好嘅裝備你，唔敢運用有用咩？
唔好搵藉口，我地有魚革時咁嘅表現已經好過依家好多

幫手推下po
等多D手足入嚟傾下可以點改善

1

推啊...

好撚難推
寧願多D comment多D人入嚟都好過得正皮

推
我都好想知點樣可以推廣下企鬆啲同一二一二，有咗依兩個戰陣先有得團結救人，甚至對抗速聾

戰陣po好早前已有巴打出過，但難實行

this
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

但我覺得心態同戰意重要D

畀幾多好裝備、幾多人都好，唔敢fight back的話對家只會睇住嚟食，愈嚟愈過分

推
明明成地都係磚
但係冇人汁 又無人放係路前面 阻住班狗

以上為braveheart 電影呢一幕討論：

現實做唔到啦呢D

至低限度都要做到磚雨，要傷到狗